鬼滅之刃真係好好睇

翻睇左3次
D柱真係話死就死

.

戰鬥幾熱血又夠博
有啲笑位幾正
伊之助

但係啲畫風麻麻
有啲動作好生硬咁
炭治朗主角威能係記返起啲招呢個設定幾討厭

你可以追埋柱滅之刃漫畫

咁講又好似係 不過佢D笑點, 對白, 人設同埋劇情都幾唔錯

風柱

仆你個街

睇左三次都係睇唔過5集就棄

咒術屌打 集集好睇

兩條女都死 哭能咗

原來死就=好睇

幾個柱都係後期出場, 出場冇耐就續個釘, 所以就算佢哋釘係冇感情冇共鳴
睇下巨人Sasha, 故事開頭就出場, 經過咁多戰鬥同做D搞笑嘢, 讀者睇咁耐有感情, 無端端就死咗, 震撼幾大

講漏,仲有團長

我覺得好普通
呢套俾人吹捧到我以為集體俾人落降頭

劇透都透錯
風柱冇死

韓吉死反而冇乜感覺
光頭教官同馬迦特攬炒反而幾有feel